有無人做過小針刀？

長期腰背痛 想試下做
但香港小針刀連google都無乜資料
有無人做過呢？

整斷晒d神經就唔會再痛囉

認真討論

你不如認真了解下個機制先講啦